上星期五清倉輸90萬，今個星期一聽連登股神建議撈底TQQQ，而家輸緊7位數

有圖有真相

輸緊9位數字

有7位數輸怕咩

冇圖一律當9up

反手再買sqqq即刻賺返哂

點對得住清蒼派大弟子既名號？

又吹水
貼倉先啦

貼倉再講啦

輸緊

陰公

依然好多post討論SH 清倉, 證明個市未跌夠, 通常收曬聲就差唔多見底

清倉但又買tqqq，不如拎d錢去驗下腦

星期五清倉 星期一撈底

有咁多錢輸唔怕啦

冇圖你話輸90億都得啦

你有閪七位數咩

輸左20位數字

唔知當股災真係跌完止蝕撚大手掃平貨既時候
Sh撚撈貨撈琴冇錢都仲跌緊係咩心態呢

點數後7位